Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Erlang que implementa o algoritmo de ordenação quicksort:

```erlang
-module(quicksort).
-export([sort/1]).

sort(List) ->
    case length(List) of
        0 -> [];
        _ ->
            Pivot = hd(List),
            Smaller = [X || X <- tl(List), X =< Pivot],
            Bigger = [X || X <- tl(List), X > Pivot],
            sort(Smaller) ++ [Pivot] ++ sort(Bigger)
    end.
```

Este código implementa a função `sort/1` que recebe uma lista como entrada e retorna a lista ordenada usando o algoritmo de ordenação quicksort. O algoritmo funciona da seguinte forma:

1. Se a lista estiver vazia, retorna uma lista vazia.
2. Caso contrário, seleciona um elemento chamado de "pivot" (no caso, o primeiro elemento da lista).
3. Divide a lista em duas partes: uma contendo todos os elementos menores ou iguais ao pivot e outra contendo todos os elementos maiores que o pivot.
4. Chama recursivamente a função `sort/1` para ordenar as duas partes da lista.
5. Concatena a lista ordenada dos elementos menores ou iguais ao pivot, o próprio pivot e a lista ordenada dos elementos maiores que o pivot.

Para testar o código, você pode chamar a função `quicksort:sort/1` passando uma lista como argumento. Por exemplo:

```erlang
1> quicksort:sort([4, 2, 1, 3]).
[1,2,3,4]
```

O resultado será a lista ordenada `[1, 2, 3, 4]`.

Espero que isso ajude!